我都幾肯定牙演唔係處

呢排發情期咁能款想J死人咩

細妹係

發情期啫 好正常啦
我會幫佢性慾處理

牙現係我肉便器添

我當禮志係sp 無感情咁屌佢

咁露骨

佢白痴

牙蜆咪一樣

以為牙現😳

牙蜆狼虎之年做愛勁

牙溫咪一樣

你估牙琪唔係？

真啤粒唔會介意啦

牙琪比我破處

我唔係啤粒 所以ok介意

你好低b呀

hurt hurt地凸^-^凸

個衰妹開始知道自己副body幾屌閪有返自信

有你幫佢處理就夠

我處理牙英

我處理你

想知佢點知

有自信同冇自信差好遠
有自信明明個樣冇變過都覺得佢靚左